## Лабораторная работа №3
## ПИбд-21 Кочетков Тимофей

Разработать программный продукт для осуществления арифметических
операций над двоичными числами. 
При запуске программы пользователь указывает: 
* исходную систему счисления (2-16); 
* два числа в исходной системе счисления (целые); 
* арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение, деление).  

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через сложение
и необходимые преобразования. После расчетов программа выводит
результат в двоичной системе счисления.

### Как работает:

Ссылка на видео: https://drive.google.com/drive/folders/1vfjBKWtoGypfgKl9FgnZTHwVkhiiDXsj?usp=sharing


**Тест программы:**
```
Input scale of notation:
8
Input the first number:
55
Input the second number:
11
Input the operation(+ - * /):
+
A + B = 110110

```